Zo eindigde mijn eerste ervaringen als flogger.
De sensatie was zo nieuw, en de verleiding om met een wraak was zo groot, dat ik had gedaan dan alle redelijke uitstorten zoals een strenge straf op de glorieuze bum van mijn geliefde Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND.
Ik moet echter wel haar justitie om te vertellen dat ze begrepen en verhinderde de gevoelens die ik heb genomen, maar smeken mij, op een later tijdstip nog niet te laten verrichten me weg voorzover zij hadden gedaan.
Wij meerdere malen vernieuwd deze bum geseling, maar met meer gematigde inflictions-voldoende tot zeer opgejaagd zonder daadwerkelijk bestraffing van de patiënt, wat van ons zou worden.
Wij vaak na deze geseling het thema van onze gesprekken en ik geleidelijk geleid op het idee ze had uitgedrukt van Lizzie's blijkbaar amoureuze dispositie.
